cat girl 幾時搞個連登感謝祭？

咁多連登仔係咁幫你宣傳

我知樓主 喉住佢好耐

樓主咪其中一個
我就無啦

冇我地佢邊有今日

食屎啦屌佢老母
如果你唔係盲目跟隨佢 你就係hater